究竟中秋節點解會叫做中秋節？

我諗唔明，又google 唔到答案，有好多好多中秋嘅傳說，但冇關於個名嘅。

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

係正秋天中間？？

因為秋天嘅一半。。。？

傳聞以前有好多人喺秋天中出即飛
所以叫中秋節